唔好再高調宣傳有公司撤回TVB落廣告

老實講人地肯徹好好，讚還讚，唔好太高調
你搞得太高調，令到中共等陣官方打壓佢地
咁今次肯回頭是岸既友商下次仲邊敢退？
特別係唔止係香港市場做生意既公司
唔好搞死呢啲公司既市場部同事啦好冇？

PS. 啱啱落錯吹水區

我無野講

push

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

高調撤回！屌你老母呀